［救命！！！］如何消除腦中的二胡聲音？

好辛苦

開YouTube搜尋二胡 播幾個鐘就得

開post為左其他人腦入面都有二胡聲

典蒜

食打生蠔再打8次飛機，一直重復直到耳鳴為止